\begin{song}[remember-chords]{title={Jaz bi te}, band={Adi Smolar}}

\begin{kitica}
C                            a \\
Tako si lepa tako si zlata \\
             C                   a \\
Od vrha glave vse do podplata \\
               F              G \\
Vsa zapeljiva in mamljiva \\
             F             G \\
Zame le ti si zanimiva
\end{kitica}

\begin{kitica}
Očke se ti lepi iskrijo \\
Joški tvoji lepo štrlijo \\
O moj bog moj bog kakšni boki \\
Napeta ritka dolge noge mehki roki
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
Jaz bi te jaz bi te jaz bi te \\
Jaz bi te jaz bi te jaz bi te \\
Jaz bi te prec jaz bi te zdaj jaz bi te kar pojedu \\
Ko bi le vedu
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kaj rada slišiš kaj ti ugaja \\
Kaj te odbija in kaj zavaja \\
Ai za al proti avanturi \\
Podnevi al pa bolj ob pozni uri
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ti je všeč nežno ali z bičem \\
S ketno bolj zamegljeno al pa konkretno \\
Vse tvoje želje bi rad zaduhal  \\
In s tabo eno dobro župco skuhal
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Naj te osvajam te nadlegujem \\
Naj te gledam in namigujem \\
Se sploh lahko ti kako približam \\
Ali jedilnik svoj naj kar prekrižam
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren \\
Jaz te nimam rad \\
Faraoni
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em 			 \\
Jaz te nimam rad ne jaz te nimam rad \\
	 Am     G               H \\
in če me včasih zanese in se zdim kod bedak \\
Em \\
je to res zato, ker mi je takrat lepo \\
       Am       G           H \\
in pozabim na vse in je še tema zlato.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jaz te nimam rad ne jaz te nimam rad \\
in če te včasih poslušam kakor zvesti vojak \\
je to res zato ker sem včasih šibak \\
in ne maram prepirov za vsak drugi korak.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref:
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                         Em \\
Ker jaz sem ptič, ki leti, ker sem pot, ki beži \\
            G     Am           H       Em \\
ker sem dan brez večera in sem mrak brez noči \\
     G                           Em \\
ker jaz sem takšen in pika, drugačnega ni \\
       G       Am         H        Em	 \\
če me hočeš me vzemi, od mene boljšega ni.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na na na......
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jaz te nimam rad ne jaz te nimam rad \\
in če se včasih postavim kakor glavni junak \\
je to le zato da ti povem da sem tak \\
saj nihče me ne dobi še najmanj pa ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref: 2X
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ker jaz sem ptič, ki leti, ker sem pot, ki beži, \\
ker sem dan brez večera in sem mrak brez noči. \\
Ker jaz sem takšen in pika drugačnega ni, \\
če me hočeš me vzemi, od mene boljšega ni.
\end{kitica}

\end{song}
